究竟港獨可唔可以學術討論？我好亂呀

之前又話得
但到有文章/演講之後，又屈佢地唔係學術討論
係煽動

咁幾時先係真。學術討論？

照討論，拉人先算

連登：唔可以講反港獨point, 講就屌你
非連登：唔可以講撐港獨point, 講就屌你

結論：唔撚洗討論